覺唔覺日本機埸D地勤向飛機揮手呢個行為好撚ON9

根本多9魚

日本人係咁
有客人走要揮手/鞠躬

你就on9

飛機真係OVER左

做多左

個文化唔同冇得做比較

番工做戲姐

人地唔係同你揮手鞠躬，佢係同機長鞠躬，如果唔係下次返黎撞尻死佢

你係飛機入面睇唔到，其實佢地係同隻飛機揮手，飛機會揮番機翼回禮，利申飛機

文化唔同姐 人地夠覺得香港成日ot又冇補水好on9喇

香港文化車都未停定就一個二個沖住企係門口位等落車都係On9架

飛機會揮番機翼
呢個又真係會

香港d工程師都會揮手啦

鬼唔知文化唔同咩討論下姐
又唔見連登仔respect廣西狗肉節

傻尻先揮

見過會落幾次Brake做點頭動作

其實揮手係咩文化
好行唔送?

揮手表示拔左downlock pin?

諗起個張圖

omotenashi

你老豆射精入去你老母到有左你絛ON鳩仔仲ON鳩啦.

屌你老母樓豬咁講嘢冇啲禮貌

利申 會揮返手同佢哋say goodbye

我覺得樓主以為佢哋係對飛機揮手呢個諗法都好on9